［突發］屯門出屯公路況大擠塞

今日出門見frd話搭961p好順
話仲暢順過平時
果下心諗香港人無得救🤦🏿‍♂️

但到我搭960發現

過左市中心就唔塞

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

冇大塞車行動，平時都係塞到仆街

好似真係

平時呢個時間唔會咁塞

屯門公路本身都塞到爆

平常呢個時間唔會咁塞

屯門公路唔塞車先有人留意

你想大塞一定要塞到巴士
但係屯公9點前巴士有專線…
唔通打橫炒過去咩

agger

諗諗下如果塞左落美孚條窄射坡
就可以好快塞返轉頭

屯門公路繁忙時段例行公事。係咪有活動都無啦啦塞餐飽。

可能因天雨路滑？！

一道大意既公路，加上濕滑既司機，唔難

今日係塞過平時

依家情況如何

推繼續塞

我唔覺…平時一撞車座底都塞到三聖

屌你地係咪咁唔爭氣，一路去到轉車站仲順過平日